# os títulos das fases da L-V

Operação Juízo Final

Operação My Way

Operação Que País é esse

Operação A Origem

Operação Erga Omnes

Operação Conexão Mônaco

Operação Politeia

Operação Radiotividade

Operação Pixuleco 

Operação Pixuleco II 

Operação Nessun Dorma

Operação Corrosão

Operação Passe Livre

 Operação Catilinárias

Operação Triplo X

Operação Acarajé

Operação Aletheia

Operação Polimento

Operação Xepa

Operação Carbono 14 

Operação Vitória de Pirro